牛軍gel爆頭未？

美國有解藥救支那
聽日升八百點係最低限度
藥股爆升
肥肥

留名睇燈.

遠水不能救近火， 隻藥副作用又未知，又未量產。

起身沖個涼成個早餐
打開盒髮泥先啦

又要gel

gel埋呢幾日

幾日好快上返290

係就好